====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les architectes finlandais ont su jouer des écarts , des distances et magnifier par les édifices les grands espaces naturels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

